其實LIHKG個名仲有咩意思？

除咗LIHK 同HKG+ 加埋一齊之外，仲可以有咩意思

連尼